今晚一注獨中，每個人派1萬

3 6 9 16 19 26 33
走數死全家
立此為據

Lm

留名

lm

im

留明

LMLMLM

.

多謝

LM

隔離po派五萬一位
樓豬考唔考慮加碼

唔駛死全家
你呢世都唔會中到

祝好運

跟咗你買，大家可以唔洗留名

一注難啲喎

多謝樓主先，福有攸歸呀

我同你買咗一樣number

L.M.